
# AcoSail V2 与 Docker 容器

## 简介
AcoSail V2 所有安装版本均默认安装了Docker环境，同时我们将许多依赖关系复杂的软件、开发环境通过Docker镜像打包的方式进行了分发。

## 当前已分发的软件列表

| 软件名称 | 介绍 |  
| :--- | :----: |  
|QT4|跨平台 C++ 图形用户界面应用程序开发框架|
|QT5|跨平台 C++ 图形用户界面应用程序开发框架|
|LLVM|一款编译器，用于优化程序的编译时间，链接时间，运行时间等|

